法唔法國叫親Richard都係高層

冇乜聽過邊個Richard係窮撚

係
改咗叫Richard 好耐

因為richard 好richard 受過高等教育咁

我都就黎改名叫Richard升職

Richard